去女朋友屋企 點知佢屋企人返

女朋友話屋企無人 叫我上去
咁我咪上左去囉
上到去啪啪啪就少不免

當我射左無幾耐佢老母返左黎
佢都知道我係度
我條女同我即刻著返衫
之後我就留係條女間房入面
佢老母都望到我但一句說話都無講過我
之後就走左
個氣氛好尷尬
其實我當時應該點做
我是咪應該要帶女朋友見家長

係

幾歲

伯母心諗日日都唔同樣既

伯母： 衰女叻過我

上埋伯母

過二十
做緊野

有無戴套

試過一次ex屋企有人但我地冇理照扑
我高速抽插緊
ex個讀緊小學嘅妹突然推開門入左黎
個下唔止嚇到即刻軟左
眼前仲好似feel到光光地咁有小小想暈

伯母：啊女又幾好體能 今朝個個都唔同樣

我係帶條女返屋企比人見到 好似犯左法咁

母女丼

[url]網址 [/url]

有 即刻套都除唔切
無除套就著褲

個刻驚到成個人醒左 好彩已經射左

條𡃁妹肯定呢世都記得

唔知咩心態